升級你的病源體！

升級讓高鐵再度受感染

快D快D

香港高官正垃圾

一早停武漢入境，乜鳩都搞掂啦

隻game好玩
好少可電話比錢買game

幾時到香港
之前又話有高鐵唔會邊緣化

武漢手足 生化起義